香港多唔多人未去過旅行？

正評：去過
負=未

大陸澳門唔計

我係
今個月未去過旅行

係韓國覆緊你

未

飛機都未搭過

大陸澳門唔計，地球月球都唔計，所以未

how old

30左右

點會

求其返份工都有錢去旅行

無去過個d 幾歲同y

18歲先第一次坐飛機